發夢撞到ex

分手四個幾月，放低咗好多嘢，但不時會諗返起我地點相識之類嘅甜蜜回憶

好耐冇夢見佢，今朝發夢見到佢個一個高大靚仔有少少曖昧嘅親密動作，求偶喺夢入面都即刻頹咗，醒咗之後個人好燥好失落

唔好再喺我夢境出現啦，攰了，唔想再因為你而失落

雖然我仲係好掛住你

浮雲哥

搵個新對象啦

比人飛係深刻啲

夾硬將兩個相愛緊嘅人分開
真係好痛

即係大家共識分手？

我初戀到而家都十年，中間拍過兩次，但呢十年入面我不斷夢見我初戀，就算我最近散左，掛住既係前任，但我夢到既係初戀，其實夢呢家野有冇得解釋

係 分完反省過先醒覺到問題喺邊度
如果話唔夾 兩個人冇可能行埋一齊
好想復合啊

初戀最驚心動魄，回憶係一世
我第一次拍拖嗰個冇經歷過啲乜，冇初戀感覺，拍咗半年都冇就分手，至今未夢見過佢(冇印象)
第二次拍拖經歷過好多嘢，大家都有成長，我亦視佢為初戀，印象深刻就經常夢到

可能你初戀時間長，佔咗你人生一大part，夢到佢都好平常

我都夣到ex 幫我含撚口爆既時候
好懷念

無帽事嘅

大家既然有傾過又知問題，仲愛點解唔大家互相改下

咁難得一齊

我自己衰重複犯錯
佢唔好嘅嘢我唔敢去指出，驚呢樣驚嗰樣，後悔咁傻仔

對住佢啲脾氣好攰，但其實佢發脾氣都係因為緊張我，消耗咗佢嘅愛，唉好心酸

用下面諗嘢嘅夢不值一提

傾完都唔想一齊番？

其實如果你呢刻遇到另一個鍾意嘅，即刻唔攰，會飛咗佢同另一個一齊

分手嗰完傾咗好耐，大家都覺得再行落去盞辛苦大家，結果分手之後我而家好撚痛呀

想搵另一個脫苦海，但冇target，自己又高攀唔起啲能力高嘅女仔

我初戀係初中時幾個月貨仔咋，次次夢到重遇或者復合都好開心係夢入面

咁你真係鍾意佢 或者係愛佢

日日聽呢首歌發洩
終於忘記你的時候你出現在我的夢裡